一個人太好記性根本唔係好事

從來唔開心既野先係印象最深刻
當時睇到既畫面，聽到既一字一句，你既表情
我都仲係記得好清楚
如果咩都唔記得曬，可能生活仲會過得開心啲

//人最大的煩惱，就是記性太好。如果什麼都可以忘掉﹐以後的每一天將會是一個新的開始。//

當你不能再擁有的時候，你唯一能做的，就是令自己不要忘記

選擇接受就唔會唔記得太清楚

過目不忘，好辛苦，立眼望到嘅都記到實一實

睇戲先慘 睇一次就記得哂 唔想再睇

打多左個唔字？
接受。。知易行難

要想從痛苦中解脫出來，最好的方法，不是忘記，而是給自己一個坦然接受的理由。迴避痛苦，痛苦永遠存在。只有從心裡承認，並試著接受，慢慢適應了那一塊傷疤的存在，才能隨時間不知不覺地治癒。內心的淡然，是真正的放下。

到時你連路都唔識行

既然不能改變 記性好
就改變要記的人、事，尤其係處理方法！
將畢生受用的才去記、才值得記
唔開心嘅就抹走佢~唔記
慢慢你會發現好嘢、方法 多到記唔到

有女係唔同啲

錯晒啦有女呢啲咁凡塵俗世嘅野會令人更加痛苦

對每一段故事都可以記得好清楚

咁好記性
點解唔記埋開心既野

Those make you smile will end up make you cry

睇下半支煙?

淨係記得D唔開心既野
D開心既野好易忘記
仲更加痛苦

唉
唔開心嘅嘢偏偏記住
開心嘅嘢就唔記得
垃圾腦

同步咗

有啲歌曲唔一定會記住，但係想忘記，卻又偏偏刻骨銘心，原來學會忘記，比學會記住更加困難。

我選擇記好野多過衰野，因為本能係掉轉黎
不過D咩小說遊戲唔記得左大部分當新作開，一樣咁正(除時仲正過第一次

人最大的煩惱 就係記性太好

好野同衰野都記得一清二楚
成日會諗點解對方唔記得
或者對方記錯搞到做咗好多白癡野

仍記得那位說過永不離去

因為對方根本就對你唔上心
所以唔會記得